［突發］尖東海濱發現中共特務

星期日夜晚10時30分，尖東海濱旁，一身黑色裝。一開始經過已經覺得佢有d奇怪，個樣都好似大陸保鑣，點知佢突然間拎起鬚刨剃鬚！！！！！！

小弟從未見過特務真身，但起碼都睇過電視，嗰刻我好肯定面前呢個人就係中共特務！！！！

冒著生命危險影咗幾張相

剃鬚個樣都咁兇狠。。。。

嘩你好撚幽默

對講機嚟架

明明係7仔收銀支laser

我廿幾年前好似喺皇室堡見過佢,條友應該潛伏咗香港好多年

德仔老豆

佢住喺麗晶大酒店嗰頭

要小心佢把豬肉刀，樓主驚的可以call黑警逗一逗佢

樓主聽日報平安ok?

佢有支古惑的槍

佢支太陽能電筒係邊

樓主RIP

部電話其實係個電筒黎

呢個係方便我地出席一啲宴會場合 能夠神不知鬼不覺咁剃鬚

請樓主每十分鐘報一次平安以及發表不自殺宣言

呢道有一層白金屬網膜，事實上，佢係一個鬚刨

On9
人地剃鬚都要俾樓豬擺上連登

老老實實，我都未見過人係街剃鬚咁串

白金屬鋼模

樓主係咪去咗見德仔老豆

樓豬 →

要同樓豬做定帛金了

呢個Model 911，表面上係一個鬚刨，實際上，佢係一個風筒。

表面上佢係一個鬚刨

我聽講係麗晶賓館喎

我都未見過人係街影鳩人剃鬚咁串

啲阿伯會拎兩個五蚊銀抆鬚

西裝加波鞋呢個配搭真係中共特務先做到

睇嚟係真既

呢個先係重點冇人講
西裝要見人，波鞋要活動
好明顯國家終於有任務比佢

招喚星爺古惑的槍

一check IP你就大獲啦

幽默感嘅嘢唔係個個人都有

麗晶大賓館

oh shit~

風筒只係佢表面既掩飾，
事實上，佢係一個鬚刨黎

見過兩個五毫抆鼻毛都有

借住五百做帛金

有冇唱你老母李香蘭

條友應該食健牌

一定係有第三者入屋

西裝波鞋

身為一個特務，折外表係幾咁重要！

Ho ball ar
考手勢之餘 仲展示到俾人睇
食過下夜粥 全程神不知鬼不覺
樓上個個 渣Ga